有冇人覺得呢類post真係好嘔心

本身見到幅body都好想like
但睇完caption唔知噏乜鳩
又煽情又tag唔知乜6pack
屌你明賣肉我都like得落
我都唔明你重點係乜

多過2個hash tag 已經block得